子華神帶香港富起來

香港人成日呻窮，又冇錢買樓又剩
掛住係到仇富，又唔識珍惜機會
而家子華神 拋個身出黎，開26場比大家炒黃牛飛
等香港賺返廣州人一大筆
先讓一部分香港人富起來

只要大家團結一心，D飛全部炒晒比大陸狗
三十萬張飛，平平地我當每張炒多$500比大陸狗
都成千萬人仔流黎香港

PS: 有冇人原價讓兩張飛比我

香港人要發圍啦

叻喇叻喇